伍公子&林慧韡 同 大J 既分別(2015)

伍公子：
《網絡挑機》事敗 伍公子：YouTuber全部收檔都唔關我事
192,908 views

大J

林慧韡：

Source:

點評3位YouTuber

公子選手：
有抗爭 意志（爆seed）
冇抗爭 意識（堅持理念）
敢作先鋒（上TVB、反送中文宣）
獲得掌聲

爆機選手：
明哲保身
「識時務者許冠傑」
堅持理念（寧投白票 不表態度）
獲得 最多獎金

巨龍選手：
冇乜「社會性」朋友
無忘初心（「因為我覺得網民先係我嘅觀眾」）
開無雙挑機，能進能退（面對網戰、面對黑警）
獲得獎全和 最多掌聲

一個繼續去咗完美世界

Search資料途中發現
原來 林慧韡 一向縮骨

開始有D體諒佢
今次反送中唔表態（投白票）

pish一下

一向敢言嘅達哥

篇文5年前